# Client

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**name** | **string** | Тег 1227. &lt;br&gt; Наименование покупателя (клиента). | [optional] 
**inn** | **string** | Тег 1228 &lt;/br&gt; ИНН покупателя (клиента). | [optional] 
**email** | **string** | Тег 1008. &lt;br&gt; Электронная почта покупателя. В запросе обязательно должно быть заполнено хотя бы одно из полей: email или phone. Если заполнены оба поля, ОФД отправит электронный чек только на email. | [optional] 
**phone** | **string** | Тег 1008. &lt;br&gt; Телефон покупателя. Номер телефона необходимо передать вместе с кодом страны без пробелов и дополнительных символов, кроме символа «+» (номер «+371 2 1234567»  необходимо передать как «+37121234567»). &lt;/br&gt;В запросе обязательно должно быть заполнено хотя бы одно из полей: email или phone. Если заполнены оба поля, ОФД отправит электронный чек только на email. | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)

